【PTU猝死】25歲最佳警員缺席結業禮 父認屍哭至失聲 親友孭走

父母哭成淚人 爸爸由親友孭離殮房

今日（2日）早上９時許，和仔的父母及親友，一行20多人抵達沙田富山殮房辦理認屍手續。在等候認屍前，和仔的父母已哭成淚人，需由同行親友安慰及相扶，場面傷感。眾人逗留約兩小時，至11時許離開殮房，其間和仔的爸爸傷心過度，哭至失聲，由一名親友孭離殮房，眾人再登上私家車離開。

至於，粉嶺機動部隊結業禮，今午如常舉行。據了解，學員今早已進行一分鐘默哀儀式，悼念昨日逝世的和仔。另外，警察群組短訊指，期望他們完成隊友未完的路，並勉勵同袍及學員指「記住和仔嘅笑容同鬥志，佢仍然同大家一齊操 POP！」

中學同窗：佢天生運動就好勁！

一名認識和仔的朋友接受香港01訪問指，和仔自幼已經運動健將，學生時期不時參與學界越野、田徑比賽，幾乎每次都獲取佳績，「和仔好好，佢運動好勁，唔使練習都可以比賽，天生運動就好勁，籃球同排球都好叻！」好友大贊他有良好團隊合作及體育精神。

求醫後回家休息 家人發現時已身體僵硬

該名友人指，據知近日和仔曾透露身體不適，至昨日（1日）他有感胃部出毛病於是求醫，醫生曾為他打針治療，和仔遂回家休息。怎料，其家人返家時，發現和仔無任何反應，身體亦開始僵硬，於是報警由救護車送院，惜已返魂乏術。友人續指，朋友圈都覺得事件突然，「我地都覺得好可惜！」他們計劃為和仔舉辦悼念活動；和仔的死訊傳出後，其友人於facebook帖文悼念，懷念惜日的跑步「戰友」的訓練點滴。

醫生：不排除事主有心臟問題

急症室專科醫生馮顯達表示，不排除男事主有心臟問題，或者他未有發現。他指出，經常運動的人士亦可能患心臟、心血管問題，有時病徵未有浮現。

報應

抵啦

OLD NEWS
but good news

2018-02-02 12:01
又old news

雖然係回帶，但都值得重溫嘅

2018-02-02 12:01

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

皇天擊殺

大家唔好笑 尊重死者

個腦都應該有問題。

冇得冚旗，冇得入狗園。

2018-02-02

blocked

抵死啦 最佳警員即係打人最狠死啦
有報應